Perfume丸唱會取消了

哭左

抵啦

又減少了爆發機會

香水正確決定

g持